[公投] 嚴選一個最乞人憎，最想佢仆街死既現任立法會議員

No 1. 蔣麗芸
No 2. 葉劉淑儀
No 3. 鼠王芬
No 4. 張華峰
No 5. 何君堯
No 6. 容海恩
No 7. 陳健波
No 8. 梁君彥
No 9. 馬逢國
No 10. 李慧琼

No 11. 鄺俊宇
No 12. 區諾軒
No 13. 楊岳橋
No 14. 胡志偉
No 15. 梁耀忠
No 16. 張昭雄
No 17. 陳志全
No 18. 林卓廷
No 19. 陳淑莊
No 20. 毛孟靜
No 21. 其他

No.15 梁耀忠？仲低過鄺俊宇？ching今日食咗藥未？

呢個編號黎 唔係排名
邊會有人憎鄺俊宇

No.5

屌你都on9
得10個獻世比人簡

No 5

no.5

知唔知咩叫嚴選一個

sorry 嚇L死

工聯會全部膽拖梁美芬

因為前半部排名都合理

5

屌 得1個揀邊夠呀

係囉1到10好似排好哂咁

5 7 單Q

啲奶共派我一個都唔想佢地死
無佢地成日自爆都沒咁多彈藥

－定係no.5

5號一定

5號喪心病狂

1 3 5 10

all in 5號

No 22. 以上全部都是

10啦 老邪巨狡
啲小丑留喺度起碼有得笑